每逢紅日，叫班外藉傭工去新城市野餐好唔好？

橫掂佢地都唔會出黎行，不如借力打力
又要人接力繼續對付新城市

又有得涼冷氣
有冇人識印尼話

邊夠位，各區SHK旗下商場先係

有無人識聯絡外藉傭工工會之類既野？

721見！！

比個商場大媽唱歌都得

你叫到 不如叫佢地聽日出去遊行重好
閒閒地都幾百人

印尼菲律賓都係民主國家
同佢地connect 都唔錯

本人家貧無工人
想睇下有無手足叫到

就算唔出去遊山都好，叫佢地去SELL HK既商場都好嘛

P牌大直路推爆！721集結！

梗係叫啲印印去屌西啦仲野餐

搵ust南亞仔 成日見d南亞仔係到撩

有得諗

文宣準備

放假唔洗出去曬咁辛苦
依度有埋冷氣

其實只要係企喺度 就唔可以趕走